[懷舊]一人一隻自己最鍾意玩ge ps2遊戲

gta sa

天外魔境

捉馬嬲

第三次機戰alpha

好多

鋼之鍊金術師

塊魂

God of war

鬼武者2, 3

櫻板燒防隊

鬼武者1，2，3

gundam seedd 同同學一齊玩 但玩極都唔悶

Resident Evil 4

汪達巨像

真三國無雙3同4

無雙Fans
真三國無雙4
咁多集無雙最好玩既一集
無雙 mode故事性十足 武將武器跟足
外傳 mode關卡精心設計
仲有得訓練護衛武將
系統夠平衡
唔似後期d作品 真三5垃圾連擊系統
大蛇強化到後期d武器又幾樣屬性又吸血 打修羅都輕鬆
真三7有得換武器 無左武將專屬個感覺

其次係戰國無雙1
故事性一流 難度高少少
有入屋既關卡 自己一個潛入屋入面
好似迷宮咁搵路 小心屋入面既暗器
挑戰性高 係難玩但每次都玩得好過癮

屋企部ps2同d碟仲未掉

因為無買ps3 4

成日冇報站扣5分

以傢重玩緊機戰Z

Dragon Ball Z Sparking

隻超人好好玩 叫咩名
個陣有加速 同減速加攻

去到今時今日都一樣屌打9成game

屌 眼殘睇錯ps2
細個冇錢 得親戚送玩殘既ps比我

有隻過版既打架game, 背境係酒店黎
一開場有架的士係門口, 可以打爛佢執起佢d野掉鳩人
打到上個ceo房佢跳窗上直升機
主角好似可以三男兩女揀
有冇人知係咩game

刑警？

Gundam Vs Zeta DX
Ultraman FE3

絕體絕命都市2

555

吉野家

係咪有隻game係做野人
武器係扔斧頭
唔記得有無得2P

義經英雄傳

Ultraman rebrith 仲好玩

天誅

鬼武者3
devil may cry 3

捉馬騮

ico

kh2

Tomarunner
托馬大暴走

跑步競速game
好特別,要伸手拉扶手或者推彈床加速轉彎
捷徑有d會單槓轉個圈再撞爆玻璃,飛入人屋企再跳出去

澡堂都有d女就會尖叫遮住

有d角色勁樣衰好好笑

超正。。。

搵到link

飛去開始玩個度睇
好好玩

想知有冇同好,隻game好似好冷門

Need for speed Underground 2

認同無雙4 係做得最好果隻

但嫌佢太少角

決戰3
櫻板消防隊